邊個國家或地區嘅人最鍾意講粗口？

唔洗諗，一定係香港。

識嘅外國朋友之中，無一個國家嘅人鍾意/經常講粗口嘅程度係夠香港做。

讀書留學時期識好多外國人同學，出黎做野有時都會接觸外國人。

中日韓台、蒙古、秦國、尼泊爾、
馬來西亞、非洲黑人、英、美、澳洲等地嘅朋友都識

同佢地傾計，接觸佢地嘅時候，同埋每次傾呢個話題個陣都發覺佢地唔係真係咁常，咁鍾意講粗口。

大家嘅經驗係 ... ?

利申：唔講野會死，講野一定有粗口。